(取暖)有無人同我一樣想快d畢業？

聽出黎做野既人講好想番去讀書既時代
但我唔係咁諗
英文廢 可能連宜家d小六都比唔上
又無自信 每次到presentstion前幾日
會超緊張 精神崩緊
本科d野又難讀
宜家每日番學都好大壓力
好想快d出黎做野 覺得人生無哂意義
有時仲會ff遺書會寫d咩(放心 我無事)
利申：A0毒撚 讀左兩年大學 1個朋友都無 gpa 岩岩過2

識多啲朋友仔啦
參加下啲soc活動
返下part time識下新朋友
你就會唔想咁快grad
出到黎應該會唔同世界
樓主有冇返開part time?
利申:仲有幾個月就grad

我一到sem中都會有好大壓力
好似有好多野煩咁
不過自己都好彩搵到啲興趣去分散注意力
例如上淘寶 影下相 寫下一啲感受咁
再放上啲平台
同唔識嘅人share下
你都試下吖 或者會搵到自己嘅價值呢
真係攰嘅 咪好好休息下 等自己回復心情先繼續囉
加油啊巴打

問題係本身內向性格
個樣又西下西下 見到人唔識起話題講野
個腦會一片空白 同陌生人講野硬係好唔自然
根本唔會想去join任何活動出醜
有番pt呀 不過對住班50幾 60幾既人
每日既生活淨係得自己真係好辛苦
幾多心事收埋左幾年都無同人傾過

睇黎我同你好有緣
5個鐘無人覆既post 竟然大家同步回覆
多謝你先
好欣賞你搵到自己興趣
可惜我真係無目標 無學識 讀書又差 人際關係又差
好似個行屍咁
好老實講 如果唔係屋企人會傷心
我早就去左第二個地方安息緊

捱下捱下，好快就完。到時回想返就會覺得係一個好好嘅鍛練。

感謝樓主提供笑話

其實講真我同你好似
性格內向 好似乜都差 乜都唔識
冇㗎 人比人 冇人真係乜都得 反之亦然
你有屋企人 作為你努力生存嘅動力
咁試下搵生活嘅動力吖
得閒嘅咪出街行下 欣賞下周圍嘅野 留意下其他人嘅言行
留屋企嘅 咪望下街景 睇下雲
雖然冇咩野achieve到 但最重要係令自己活得快樂 自在咪得
始終個生命點過係由我地決定 尤其是大家都仲喺求學階段 任性嘅本錢都多啲

same here 重有幾個月grad

好可惜
我可以講連屋企人都無
老豆老母有哂新家庭
宜家得我自己一個人住+阿爺
阿爺行動不便 講野又唔清楚
努力搵緊興趣 希望可以搵到自己生存落去既意義...

恭喜巴打
我仲有兩年
好難捱阿

Same
Grad 左 舒服好多
番工賺既錢可以自己洗 仲多左私人時間

番學又要比學費又上堂又做功課 仲要打pt賺零用 辛苦到想死

巴打已grad？

係呀 加油捱埋佢

我 根本唔係讀書既材料 完全無心向學 係度避世

我同你一樣
只不過係逃避緊社會既一個垃圾
對讀書根本無興趣
巴打 一齊捱埋佢
實會搵到自己條路架

承你貴言

我比較擔心grad左搵唔到份ok既工

實得嘅
希望你會好似上面巴打咁
Grad咗之後會舒服啲
努力過埋個兩年

明喎

我都係

巴打邊間 一樣既做個朋友

出嚟做嘢嘅感覺就同讀書一樣
但再多咗樣會比老屎忽無理取鬧照肺
邊樣慘自己諗
唔好以為做M記就唔會咁

以前讀大學都係唔開心
見身邊返學既人一班班
齊上齊落搞活動 去玩 旅行 做功課
但我就獨來獨往 成績係可以 但學校生往一片死寂
沉係重複的日生活過左幾年
出黎做野都冇好過 只係場合由學校轉去公司
其他同事熟絡 我都係自己一個人
加上屋企人年紀大有長期病患
做野方面又唔上唔落 又搵工難
仲慘過讀書

yes